依隻巴狗起身睇精華未？

睇完驚你幾晚訓唔著

咁都mon到
起身睇精華姐又冇話自己贏硬

訓過頭無睇
球皇美欺入左幾球大炒羅馬

而家精華都唔洗睇

係夢入面炒緊40比0

笑死

起身喇

唔好起身啦屌

要搵窿捐了

長訓不起了

推到起身

笑撚死

Pique 土方個D呢 一齊睇精華啦

上場4-1冇人講

理撚得佢40:1丫 咪又係8強止步

羅馬送俾疤兩球
疤都輸鳩到
真係we did it

羅馬兩埸入好多球

染頭，仲唔起身

起身睇羅馬啲入球精華啦喂

條友一打開個電話一定好驚訝咁吓左出黎

諗起就好笑

訓左咁撚耐

再訓過

訓醒等睇抽水精華算

起身未 訓咁耐

唔會醒架啦

會唔會訓到小組賽

正常都訓到決賽先追
咩4強都係易絲執

無計 佢係頭幾頁太搶眼

疤：我地聯賽仲係不敗

醒唔到啦

屌,同淡友俠一樣